入黎分享下車用既gadget

想買個叉電器最好有藍芽 可以播歌 有冇咩推介？有冇巴打架車都係冇導航 你地係用google map定另外買導航 例如tomtom

手機map 喇當然

係澳洲唔識路 有時睇google map都唔係好準咁

澳洲用Sygic

多謝巴打 係apps黎？

用tomtom 幾好
會同你講d相機係邊
行緊會突然提你有條快d既路同問你行唔行
Gps會用左你個煙插攞電
你可以用分插俾其他

同埋有車cam保障自己都好重要
可以ebay e個平平地返黎
如果想有保養果d就去jb hi-fi

熊本熊

agger 加十匹

巴打tomtom用邊個model 我諗緊買個second hand

屌 我都有

屌係咪個個都有

果陣JB HiFi做特價，二百幾
想買就去JB HiFi玩下d demo機先試下個系統先
樓主你仲係P牌？P牌就值得買
full licence就用手機google map算啦
Tomtom 個keyboard有d細對我有d麻煩
Zoom大zoom細要㩒mon用唔到手指拉大拉細
有時開機load你個即時定位有d慢 (因爲唔係成日開)
要定期連wifi更新地圖
行緊可以較聲音導航叫你轉左右之類幾正
超速太多會提你

我係full license, 幾年前係香港考牌，黎到直接轉既
不過之前係香港都好少開 加上澳洲d路又唔熟 所以諗緊買個好d既導航會唔會安全d 定係巴打覺得google map都夠做？

Full licence就google map夠用
Tomtom主要係比p牌同運輸界d人先值得用
如果你部車係長揸幾年
不如直接換車機 (head unit)
換個有gps既車機已經有埋藍芽功能不過貴
通常最少5XX未連裝工
一係換個有藍芽既車機就另外用電話做gps
呢個化算d
樓主可以自己考慮下自己需求係咩啦

Sor 唔係好熟車 岩岩google左陣 車機係咪即係較電台，volume同冷氣個位

Apexi, 擺o係右邊角落, 淨係顯示轉數同時速
車頭座中間, 放舊手機+磁石, 方便吸實手機背做導航/來電顯示/資訊
我本身唔食煙, 換埋個USB叉電, 可以駁住部手機差電
車內藍芽我唔會裝, 用耳機最實際, 左手留番黎轉波好過

原裝車錶板, 有電壓錶, 油溫錶, Turbo錶, 收音機
渣緊車, 最多都係係睇Google導航同時速之類, 簡潔就得

怕車耐左有味, 就買CUE香球, 等架車聞落清新D

打漏字, 自膠

轉數 時速個d個儀錶板唔係都有咩？我用google導航 經常都太早或者太遲轉彎 所以成日要睇多幾次電話 都覺得有d危險

我喺外國有啲地方揸車都會用 tomtom, 不過係用 app, 比機更好用，電話定位快好多同實時路況即時update

1. 係有, 不過D錶板o係曬太盤底, 要睇唔係睇唔到
但用得Apexi解limit/set電腦, 倒不如再擺上D, 用盡它的好處
左眼昅一昅導航, 右眼昅一昅有冇超速之類, 必要時順便降擋,
眼一路都唔駛離開前方路面同左右路況, 有冇相機/差佬, 方便好多

2. 同行路一樣, 有時個GPS的信號會唔準
淨係信曬GPS的即時位置, 未必準
原理同上, 觀察導航位置, 同你行緊o既路段係咪相似
始終路況為先, 唔肯定就寧願miss一個街口好過

我覺得車內藍芽一定好用過耳機，speaker 聽緊歌又可以接電話，除非你成日載人

香港 GPS 作用始終不太大，一來成日唔準，二來唔似外國人地既政府會提供即時路況資料俾 GPS

可能我未用慣, 我試過親戚飲左酒, 要幫佢渣車, 代渣部GS250 (凌治)
駁左藍芽之後, 聽電話要按太盤的"唔知第幾行掣"
到聽完電話之後, 又要按番太盤的"另一行第幾粒掣"

不過當時冇乜車, 就可以慢慢睇慢慢搵掣襟
但交通一繁忙, 就真係咪搞, 望少陣路面, 都可能會有盲毛考人反應

而耳機可以靠摸, 同埋得一粒掣, 本身個耳機已經set左自動connect手機
聽電話方便好多 (同埋我自己好少傾電話, 係會想俾車內全世界聽到)

想聽音樂/聽收音機, 我就會偏好用車機多 (喇叭冇換, 都係聽開903)

依家google map叫好番D, 塞唔塞車, 交通繁唔繁忙, 都會開始顯示出黎
有時set GPS導航, 唔一定係唔識去,
而係想靠google提供一條以當時路況黎講, 提供一條最唔塞車/最快的路線